msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"

msgid "Bandix Traffic Monitor"
msgstr "Bandix 流量監控"

msgid "Loading data..."
msgstr "正在載入數据..."

msgid "Unable to fetch data"
msgstr "無法取得數据"

msgid "Unable to fetch history data"
msgstr "無法取得歷史數据"

msgid "Hostname"
msgstr "主機名"

msgid "IP Address"
msgstr "IP位址"

msgid "MAC Address"
msgstr "MAC位址"

msgid "Download Speed"
msgstr "下載速度"

msgid "Upload Speed"
msgstr "上傳速度"

msgid "Total Download"
msgstr "總下載量"

msgid "Total Upload"
msgstr "總上傳量"

msgid "Download Limit"
msgstr "下載限速"

msgid "Upload Limit"
msgstr "上傳限速"

msgid "Interface Language"
msgstr "介面語言"

msgid "Select the display language for Bandix Traffic Monitor"
msgstr "選擇 Bandix 流量監控的顯示语言"

msgid "Device Info"
msgstr "設備資訊"

msgid "Device List"
msgstr "設備清單"

msgid "LAN Traffic"
msgstr "LAN 流量"

msgid "WAN Traffic"
msgstr "WAN 流量"

msgid "Network Type"
msgstr "網路類型"

msgid "Rate Limit"
msgstr "限速設定"

msgid "Actions"
msgstr "操作"

msgid "Online Devices"
msgstr "線上設備"

msgid "WAN Only"
msgstr "仅限WAN 流量"

msgid "Settings"
msgstr "設定"

msgid "Device Settings"
msgstr "設備設定"

msgid "Rate Limits"
msgstr "限速設定"

msgid "Remove Rate Limit"
msgstr "取消限速"

msgid "Save"
msgstr "儲存"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Set Rate Limit"
msgstr "設定限速"

msgid "Device"
msgstr "設備"

msgid "Set Hostname"
msgstr "設定主機名"

msgid "Please enter hostname"
msgstr "請輸入主機名"

msgid "Hostname set successfully"
msgstr "主機名設定成功"

msgid "Failed to set hostname"
msgstr "主機名設定失敗"

msgid "Unlimited"
msgstr "無限制"

msgid "Settings saved successfully"
msgstr "設定成功"

msgid "Failed to save settings"
msgstr "設定失敗"

msgid "Please enter a valid speed value"
msgstr "請輸入有效的速度值"

msgid "Speed value must be greater than 0"
msgstr "速度值必須大於0"

msgid "Saving..."
msgstr "儲存中..."

msgid "Rate limiting only applies to WAN traffic."
msgstr "限速功能僅對 WAN 流量生效。某些 LAN 內部流量可能因硬件交換加速未被監控。"

msgid "Tip: Enter 0 for unlimited"
msgstr "提示：输入 0 表示無限制"

msgid "Traffic History"
msgstr "歷史流量趨勢"

msgid "Realtime Traffic Trends"
msgstr "即時流量趨勢圖"

msgid "Select Device"
msgstr "選擇設備"

msgid "All Devices"
msgstr "所有設備"

msgid "Time Range"
msgstr "時間範圍"

msgid "Last 5 minutes"
msgstr "最近5分鐘"

msgid "Last 30 minutes"
msgstr "最近30分鐘"

msgid "Last 2 hours"
msgstr "最近2小時"

msgid "Type"
msgstr "類型"

msgid "Total"
msgstr "總流量"

msgid "LAN"
msgstr "LAN 流量"

msgid "WAN"
msgstr "WAN 流量"

msgid "Refresh"
msgstr "重新整理"

msgid "Upload Rate"
msgstr "上傳速率"

msgid "Download Rate"
msgstr "下載速率"

msgid "Last"
msgstr "最近"

msgid "second"
msgstr "秒"

msgid "minute"
msgstr "分鐘"

msgid "hour"
msgstr "小時"

msgid "day"
msgstr "天"

msgid "week"
msgstr "周"

msgid "Other Rates"
msgstr "其他速率"

msgid "Cumulative"
msgstr "累計流量"

msgid "Total Uploaded"
msgstr "總上傳"

msgid "Total Downloaded"
msgstr "總下載"

msgid "LAN Uploaded"
msgstr "LAN 已上傳"

msgid "LAN Downloaded"
msgstr "LAN 已下載"

msgid "WAN Uploaded"
msgstr "WAN 已上傳"

msgid "WAN Downloaded"
msgstr "WAN 已下載"

msgid "Total Upload"
msgstr "總上傳速率"

msgid "Total Download"
msgstr "總下載速率"

msgid "LAN Upload"
msgstr "LAN 上傳速率"

msgid "LAN Download"
msgstr "LAN 下載速率"

msgid "WAN Upload"
msgstr "WAN 上傳速率"

msgid "WAN Download"
msgstr "WAN 下載速率"

msgid "Never Online"
msgstr "從未上線"

msgid "Just Now"
msgstr "剛剛"

msgid "min ago"
msgstr "分鐘前"

msgid "h ago"
msgstr "小時前"

msgid "days ago"
msgstr "天前"

msgid "months ago"
msgstr "个月前"

msgid "years ago"
msgstr "年前"

msgid "Last Online"
msgstr "最後上線"

msgid "Zoom"
msgstr "縮放"

msgid "Sort By"
msgstr "排序方式"

msgid "Online Status"
msgstr "線上狀態"

msgid "Total Traffic"
msgstr "總流量"

msgid "Ascending"
msgstr "升序"

msgid "Descending"
msgstr "降序"

msgid "Sort by Speed"
msgstr "依速度排序"

msgid "Sort by Traffic"
msgstr "依用量排序"

msgid "Simple Mode"
msgstr "簡易模式"

msgid "Detailed Mode"
msgstr "詳細模式"

msgid "Bandix DNS Monitor"
msgstr "Bandix DNS 監控"

msgid "DNS Monitor"
msgstr "DNS 監控"

msgid "DNS Query Records"
msgstr "DNS 查詢記錄"

msgid "DNS Statistics"
msgstr "DNS 統計資訊"

msgid "DNS Monitoring Disabled"
msgstr "DNS監控未啟用"

msgid "Please enable DNS monitoring in settings"
msgstr "请在設定中啟用DNS監控功能"

msgid "Go to Settings"
msgstr "前往設定"

msgid "No Data"
msgstr "無資料"

msgid "Time"
msgstr "時間"

msgid "Domain"
msgstr "網域"

msgid "Query Type"
msgstr "查詢類型"

msgid "Response Code"
msgstr "回應碼"

msgid "Response Time"
msgstr "回應時間"

msgid "Source IP"
msgstr "來源IP"

msgid "Destination IP"
msgstr "目標IP"

msgid "Response IPs"
msgstr "回應IP"

msgid "Response Result"
msgstr "回應結果"

msgid "DNS Server"
msgstr "DNS伺服器"

msgid "Query"
msgstr "查詢"

msgid "Response"
msgstr "回應"

msgid "Filter"
msgstr "篩選"

msgid "Domain Filter"
msgstr "網域篩選"

msgid "Device Filter"
msgstr "設備篩選"

msgid "DNS Server Filter"
msgstr "DNS伺服器篩選"

msgid "Type Filter"
msgstr "類型篩選"

msgid "All"
msgstr "全部"

msgid "Period"
msgstr "週期"

msgid "Display Mode"
msgstr "顯示模式"

msgid "This Year"
msgstr "本年"

msgid "Week"
msgstr "本週"

msgid "Month"
msgstr "本月"

msgid "Year"
msgstr "本年"

msgid "Queries Only"
msgstr "仅查詢"

msgid "Responses Only"
msgstr "仅回應"

msgid "Search"
msgstr "搜尋"

msgid "Search Domain"
msgstr "搜尋網域"

msgid "Search Device"
msgstr "搜尋設備"

msgid "Search DNS Server"
msgstr "搜尋DNS伺服器"

msgid "Clear"
msgstr "清除"

msgid "Previous"
msgstr "上一頁"

msgid "Next"
msgstr "下一頁"

msgid "Page"
msgstr "第"

msgid "of"
msgstr "頁，共"

msgid "Total"
msgstr "全部"

msgid "records"
msgstr "筆記錄"

msgid "Per Page"
msgstr "每頁顯示"

msgid ""
msgstr "筆"

msgid "Total Queries"
msgstr "總查詢數"

msgid "Total Responses"
msgstr "總回應數"

msgid "Queries with Response"
msgstr "有回應查詢"

msgid "Queries without Response"
msgstr "無回應查詢"

msgid "Avg Response Time"
msgstr "平均回應時間"

msgid "Min Response Time"
msgstr "最快回應時間"

msgid "Max Response Time"
msgstr "最慢回應時間"

msgid "Success Rate"
msgstr "成功率"

msgid "Success"
msgstr "成功"

msgid "Failure"
msgstr "失敗"

msgid "Top Domains"
msgstr "最常查詢網域"

msgid "Top Query Types"
msgstr "最常用查詢類型"

msgid "Top Devices"
msgstr "最活躍設備"

msgid "Top DNS Servers"
msgstr "最常用DNS伺服器"

msgid "Unique Devices"
msgstr "唯一設備數"

msgid "ms"
msgstr "毫秒"

msgid "minutes"
msgstr "分鐘"

msgid "Unknown Device"
msgstr "未知設備"

msgid "Domain not found"
msgstr "網域未找到"

msgid "Server error"
msgstr "伺服器錯誤"

msgid "Format error"
msgstr "格式錯誤"

msgid "Refused"
msgstr "拒絕"

msgid "Other"
msgstr "其他"

msgid "Does not include DoH and DoT"
msgstr "不包含 DoH 和 DoT"

msgid "Latest Response Time"
msgstr "最新回應時間"

msgid "Response Code Distribution"
msgstr "回應碼分布"

msgid "Response Time Percentiles"
msgstr "回應時間百分位"

msgid "P50"
msgstr "P50"

msgid "P90"
msgstr "P90"

msgid "P95"
msgstr "P95"

msgid "P99"
msgstr "P99"

msgid "Bandix Connection Monitor"
msgstr "Bandix 連線監控"

msgid "Connection Monitor"
msgstr "連線監控"

msgid "Device Connection Statistics"
msgstr "設備連線統計"

msgid "Global Connection Statistics"
msgstr "全域連線統計"

msgid "Active TCP"
msgstr "活躍TCP"

msgid "Active UDP"
msgstr "活躍UDP"

msgid "Closed TCP"
msgstr "已關閉TCP"

msgid "Total Connections"
msgstr "總連線數"

msgid "Last Updated"
msgstr "最後更新"

msgid "TCP Connections"
msgstr "TCP連線數"

msgid "UDP Connections"
msgstr "UDP連線數"

msgid "Established TCP"
msgstr "已建立TCP"

msgid "TIME_WAIT TCP"
msgstr "TIME_WAIT TCP"

msgid "CLOSE_WAIT TCP"
msgstr "CLOSE_WAIT TCP"

msgid "Total Devices"
msgstr "設備總數"

msgid "Connection Monitor Disabled"
msgstr "連線監控未啟用"

msgid "Please enable connection monitoring in settings"
msgstr "请在設定中啟用連線監控功能"

msgid "List only shows LAN device connections, data may differ from total connections."
msgstr "清單只顯示區域網路設備連線，數据可能和總連線數不一致。"

msgid "TCP Status Details"
msgstr "TCP 狀態詳情"

msgid "Basic Settings"
msgstr "基本設定"

msgid "Traffic Monitor Settings"
msgstr "流量監控設定"

msgid "Connection Monitor Settings"
msgstr "連線監控設定"

msgid "DNS Monitor Settings"
msgstr "DNS監控設定"

msgid "Bandix Basic Configuration"
msgstr "Bandix 基本配置"

msgid "Configure basic parameters for Bandix service"
msgstr "配置 Bandix 服務的基本参數"

msgid "Bandix Traffic Monitor Configuration"
msgstr "Bandix 流量監控配置"

msgid "Configure traffic monitoring related parameters"
msgstr "配置流量監控相關参數"

msgid "Bandix Connection Monitor Configuration"
msgstr "Bandix 連線監控配置"

msgid "Configure connection monitoring related parameters"
msgstr "配置連線監控相關参數"

msgid "Bandix DNS Monitor Configuration"
msgstr "Bandix DNS監控配置"

msgid "Configure DNS monitoring related parameters"
msgstr "配置DNS監控相關参數"

msgid "Enable"
msgstr "啟用"

msgid "Enable Bandix Traffic Monitor Service"
msgstr "啟用 Bandix 流量監控服務"

msgid "Enable Traffic Monitoring"
msgstr "啟用流量監控"

msgid "Enable Connection Monitoring"
msgstr "啟用連線監控"

msgid "Enable DNS Monitoring"
msgstr "啟用DNS監控"

msgid "Simplified Chinese"
msgstr "简体中文"

msgid "Traditional Chinese"
msgstr "繁体中文"

msgid "Port"
msgstr "連接埠"

msgid "Port for Bandix service to listen on"
msgstr "Bandix 服務監聽的連接埠"

msgid "Monitor Interface"
msgstr "監控網卡"

msgid "Select the LAN network interface to monitor"
msgstr "選擇要監控的LAN網路介面"

msgid "Speed Units"
msgstr "网速單位"

msgid "Select the speed display unit format"
msgstr "選擇网速顯示的單位格式"

msgid "Bytes Units (B/s, KB/s, MB/s)"
msgstr "位元組單位 (B/s, KB/s, MB/s)"

msgid "Bits Units (bps, Kbps, Mbps)"
msgstr "位元單位 (bps, Kbps, Mbps)"

msgid "Interface Theme"
msgstr "界面主題"

msgid "Select the display theme for Bandix Traffic Monitor"
msgstr "選擇 Bandix 流量監控的顯示主題"

msgid "Follow System"
msgstr "跟隨系統"

msgid "Light Mode"
msgstr "明亮模式"

msgid "Dark Mode"
msgstr "暗黑模式"

msgid "Feedback"
msgstr "意見回饋"

msgid "Log Level"
msgstr "日誌層級"

msgid "Set the log level for Bandix service"
msgstr "設定 Bandix 服務的日誌層級"

msgid "Offline Timeout"
msgstr "離線超时時間"

msgid "Set the timeout for device offline detection (seconds). Devices inactive for longer than this time will be marked as offline"
msgstr "設定設備離線判斷的超时時間（秒）。超過此時間未活動的設備将被標記为離線"

msgid "Realtime Traffic Period"
msgstr "即時流量週期"

msgid "10 minutes interval uses about 60 KB per device"
msgstr "10分鐘歷史週期，每个設備佔用 60KB"

msgid "Data Flush Interval"
msgstr "數据 flush 間隔"

msgid "Set the interval for flushing data to disk"
msgstr "設定數据寫入磁碟的時間間隔"

msgid "1 minute"
msgstr "1 分鐘"

msgid "5 minutes"
msgstr "5 分鐘"

msgid "10 minutes"
msgstr "10 分鐘"

msgid "15 minutes"
msgstr "15 分鐘"

msgid "20 minutes"
msgstr "20 分鐘"

msgid "25 minutes"
msgstr "25 分鐘"

msgid "30 minutes"
msgstr "30 分鐘"

msgid "1 hour"
msgstr "1 小時"

msgid "2 hours"
msgstr "2 小時"

msgid "Data Directory"
msgstr "數据目录"

msgid "If you change the directory, please manually add it to the backup directory"
msgstr "如果更改了目錄，請手動添加到備份目錄"

msgid "Bandix data storage directory"
msgstr "Bandix 數据儲存目錄"

msgid "Enable Bandix connection monitoring"
msgstr "啟用 Bandix 連線監控功能"

msgid "Enable Bandix DNS monitoring"
msgstr "啟用 Bandix DNS監控功能"

msgid "DNS Max Records"
msgstr "DNS最大记录數"

msgid "Set the maximum number of DNS query records to keep. Older records will be deleted when this limit is exceeded"
msgstr "設定DNS查詢記錄的最大儲存數量，超過此數量将刪除最舊的记录"

msgid "Persist History Data"
msgstr "持久化歷史數据"

msgid "Enable data persistence functionality, data will only be persisted to disk when this option is enabled"
msgstr "啟用數据持久化功能，只有啟用此选项后才會持久化到磁碟"

msgid "Does not occupy storage space, stored only in memory"
msgstr "不佔用存儲空間，僅存儲在內存中"

msgid "Query & Response"
msgstr "查詢與響應"

msgid "Queries"
msgstr "查詢"

msgid "Responses"
msgstr "響應"

msgid "Average Response Time"
msgstr "平均響應時間"

msgid "Show More"
msgstr "顯示更多"

msgid "Show Less"
msgstr "顯示更少"

msgid "Add Schedule Rule"
msgstr "新增定時限速規則"

msgid "Add Rule"
msgstr "新增規則"

msgid "Set rate limit rules for different time periods"
msgstr "為不同時間段設定限速規則"

msgid "Time Slot"
msgstr "時間段"

msgid "Days of Week"
msgstr "星期"

msgid "Mon"
msgstr "週一"

msgid "Tue"
msgstr "週二"

msgid "Wed"
msgstr "週三"

msgid "Thu"
msgstr "週四"

msgid "Fri"
msgstr "週五"

msgid "Sat"
msgstr "週六"

msgid "Sun"
msgstr "週日"

msgid "Adding..."
msgstr "新增中..."

msgid "Failed to add schedule rule: "
msgstr "新增定時限速規則失敗："

msgid "Please set time slot"
msgstr "請設定時間段"

msgid "Please select at least one day"
msgstr "請至少選擇一天"

msgid "No scheduled rules yet, click \"Add Rule\" to start setting"
msgstr "還沒有定時限速規則，點擊"新增規則"開始設定"

msgid "Loading..."
msgstr "載入中..."

msgid "No schedule rules"
msgstr "沒有定時限速規則"

msgid "Failed to load schedule rules"
msgstr "載入定時限速規則失敗"

msgid "Delete Schedule Rule"
msgstr "刪除定時限速規則"

msgid "Are you sure you want to delete this schedule rule?"
msgstr "確定要刪除這個定時限速規則嗎？"

msgid "Failed to delete schedule rule"
msgstr "刪除定時限速規則失敗"

msgid "Confirm"
msgstr "確認"

msgid "Close"
msgstr "關閉"

msgid "rule"
msgstr "規則"

msgid "rules"
msgstr "規則"

msgid "more"
msgstr "更多"

msgid "No active rule"
msgstr "無生效規則"

msgid "Schedule Rules"
msgstr "定時限速規則"

msgid "Upload Statistics"
msgstr "上傳統計"

msgid "Download Statistics"
msgstr "下載統計"

msgid "Cumulative Traffic"
msgstr "累計流量"

msgid "Daily"
msgstr "每日"

msgid "Weekly"
msgstr "每週"

msgid "Monthly"
msgstr "每月"

msgid "Statistics"
msgstr "統計"

msgid "Average"
msgstr "平均值"

msgid "Maximum"
msgstr "最大值"

msgid "Minimum"
msgstr "最小值"

msgid "WAN Upload"
msgstr "WAN 上傳"

msgid "WAN Download"
msgstr "WAN 下載"

msgid "WAN Uploaded"
msgstr "WAN 上傳量"

msgid "WAN Downloaded"
msgstr "WAN 下載量"

msgid "Clear Traffic Data"
msgstr "刪除流量數據"

msgid "Are you sure you want to clear all traffic data? This action cannot be undone."
msgstr "確定要清除所有流量數據嗎？此操作無法撤銷。"

msgid "Failed to clear traffic data: "
msgstr "清除流量數據失敗："

msgid "Restart Service"
msgstr "重啟服務"

msgid "Restart Bandix Service"
msgstr "重啟 Bandix 服務"

msgid "Are you sure you want to restart the Bandix service?"
msgstr "確定要重啟 Bandix 服務嗎？"

msgid "Failed to restart service: "
msgstr "重啟服務失敗："

msgid "Realtime"
msgstr "即時"

msgid "Last 24 Hours"
msgstr "最近24小時"

msgid "Last 7 Days"
msgstr "最近7天"

msgid "Last 30 Days"
msgstr "最近30天"

msgid "Last 10 Minutes"
msgstr "最近10分鐘"

msgid "Last 15 Minutes"
msgstr "最近15分鐘"

msgid "Last 30 Minutes"
msgstr "最近30分鐘"

msgid "Last 1 Hour"
msgstr "最近1小時"

msgid "Starting installation..."
msgstr "開始安裝..."

msgid "Page will refresh in 3 seconds."
msgstr "頁面將在3秒後重新整理。"

msgid "Installation failed"
msgstr "安裝失敗"

msgid "Installation failed at step: "
msgstr "安裝在步驟失敗："

msgid "Details: "
msgstr "詳細資訊："

msgid "Installation failed: "
msgstr "安裝失敗："

msgid "Unknown error"
msgstr "未知錯誤"

msgid "Service restarted successfully."
msgstr "服務重啟成功。"

msgid "Service restart may have failed. Please check manually."
msgstr "服務重啟可能失敗，請手動檢查。"

msgid "Please restart the service."
msgstr "請重啟服務。"

msgid "LuCI App updated successfully!"
msgstr "LuCI 應用更新成功！"

msgid "Bandix updated successfully!"
msgstr "Bandix 更新成功！"

msgid "LuCI App has update: "
msgstr "LuCI 應用有更新："

msgid "Bandix has update: "
msgstr "Bandix 有更新："

msgid "LuCI App is up to date: "
msgstr "LuCI 應用已是最新版本："

msgid "Bandix is up to date: "
msgstr "Bandix 已是最新版本："

msgid "Updates Available"
msgstr "有可用更新"

msgid "No Updates Available"
msgstr "無可用更新"

msgid "Detected Architecture"
msgstr "檢測到的架構"

msgid "Package Manager"
msgstr "套件管理器"

msgid "LuCI Assets"
msgstr "LuCI 資源"

msgid "Bandix Assets"
msgstr "Bandix 資源"

msgid "Failed to check for updates"
msgstr "檢查更新失敗"

msgid "Failed to check for updates: "
msgstr "檢查更新失敗："

msgid "Checking..."
msgstr "檢查中..."

msgid "Check for Updates"
msgstr "檢查更新"

msgid "Installing..."
msgstr "安裝中..."

msgid "Download and Install"
msgstr "下載並安裝"

msgid "Manual Download"
msgstr "手動下載"

msgid "Close"
msgstr "關閉"

msgid "Starting installation... The page will refresh automatically in 5 seconds."
msgstr "開始安裝... 頁面將在5秒後自動重新整理。"

msgid "Please clear your browser cache manually after updating."
msgstr "更新後請手動清空瀏覽器快取。"

msgid "Traffic Statistics"
msgstr "流量統計"

msgid "Traffic Statistics"
msgstr "流量統計"

msgid "Device Usage Ranking"
msgstr "設備用量排行"

msgid "Start Date"
msgstr "開始日期"

msgid "End Date"
msgstr "結束日期"

msgid "Reset"
msgstr "重置"

msgid "Today"
msgstr "今天"

msgid "This Week"
msgstr "本週"

msgid "Last Week"
msgstr "上週"

msgid "This Month"
msgstr "本月"

msgid "Last Month"
msgstr "上月"

msgid "Last 90 Days"
msgstr "最近90天"

msgid "Last Year"
msgstr "最近一年"

msgid "Traffic Timeline"
msgstr "流量時間線"

msgid "Aggregation:"
msgstr "聚合方式："

msgid "Hourly"
msgstr "按小時"

msgid "Device:"
msgstr "設備："

msgid "Traffic Push URL"
msgstr ""

msgid "Push traffic data to a remote HTTP endpoint (POST JSON). Leave empty to disable."
msgstr ""

msgid "Device Event Push URL"
msgstr ""

msgid "Push device online/offline events to a remote HTTP endpoint (POST JSON on state change). Leave empty to disable."
msgstr ""

msgid "Additional Subnets"
msgstr ""

msgid "Additional local subnets (comma-separated CIDR notation, e.g. '192.168.2.0/24,10.0.0.0/8'). Leave empty to use only interface subnet."
msgstr ""